有冇人聽toconoma ?

新歌

最中意

大濕 你死左去冰牙